{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012490",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 봄봄"
    },
    "text": "当宿は総客室数20室であり、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。それぞれの客室には入室基準があり、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。訪問者のレビューを見ると、宿はきれいで居心地が良く、価格対比満足度が高いようです。特に駐車場なしで来る場合は、お得な商品を提供してお得にご利用いただけます。Wi-Fiも早くつながり、周辺は静かで快適な睡眠をとるのにも最適です。この宿がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "この宿では、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに入室基準はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに入室基準があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はきれいで居心地が良く、価格対比満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場がない場合、どのようなお得な商品が提供されていますか？",
            "answer": "駐車場がない場合、お得な商品が提供されてお得にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは早くつながりますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは早くつながります。"
        },
        {
            "question": "周辺は静かですか？",
            "answer": "はい、周辺は静かです。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 357
    }
}